\input{preamble}

\title[ЭГЭГ]{Математические и компьютерные методы обработки медицинских данных}
\author[Обработка медицинских данных]{Попов Александр Игоревич\\\href{mailto:aleneus@gmail.com}{aleneus@gmail.com}
}
\institute[САФУ]{Северный (Арктический) федеральный университет им. М.В. Ломоносова,\\лаборатория информатизации прикладных исследований}
\date{2013 -- 2017}

\input{commands}
\begin{document}
\maketitle
\input{content}
\end{document}
